喂 其實都過咗五年啦 重唔夠耐咩?

喂你自己禁入去wiki

睇下真普選呢一頁
14年之後有咩更新?

呢排成日見到d人係到話
真普選係要長期抗爭
又話最起碼2022先有啦

我真係唔撚明
14年個時,大家都無而家呢一刻咁團結
咁有火咁有決心
點解大家重唔可以一齊去爭取一樣原本係屬於我的嘅野?

今次輸咗
我都唔知下次抗爭係點
我都可能以後安份守己繼續做個打工仔
第時老個陣可能有普選嘅
不過新移民都佔過半數
個票都唔知係咪代表香港人

我好想見到香港人齊上齊落
一齊下定決心,一日無真普選,我地點都唔會收手
不自由毋寧死
一係真普選
一係你出老解開真槍射死我地
咁認命

我知我呢個要求係好高好天真
但係香港人
你地肯覺醒未

我知大家一定會講,救義士先係我地首要嘅訴求,我絕對同意,但係我覺得救到佢地唯一的方法,就係真普選

純粹放負,呢邊日日出街見到狗都好撚想打

對於2022年先有真普選個班人
我嘅回應係
落實咗真普選
林鄭即刻落台
其實就已經可以推行

雖然一切好理想
但係你諗都唔敢諗?
你會有飛機搭?

應該都無咩人睇到
留番係到
等我自己一個第時回味下都好

唔推了喊下好了

喊完了有緣入嚟睇過嘅多謝大家

光復香港時代革命